有冇人同我一樣有啲奇怪生活事項

我一食蘋果就會好成個人打冷震

然後起雞皮

我講粗口都會打冷震

睇完你依個post諗起蘋果既質感然後打冷震

會呀 咬第一啖嗰下

柯尿打尿震

中意了鼻屎